真正既bromance

係頭先鬧完交 打完交

轉個頭有講有笑攬頭攬頸

Eg. 雲加費格遜

女人有無呢d例子

格埋劍先係真bromance